Создать скрипт, который в папке /datafiles найдет все файлы, имена которых состоят из цифр и букв латинского алфавита, имеют расширение ixt и выведет на экран имена этих файлов, упорядоченных по имени.

 Задание должно быть выполнено с использованием регулярных выражений.
 Весь код должен быть прокомментирован в стиле PHPDocumentor'а.